藍營民調52％挺罷韓 高層嚇壞

國民黨內部民調顯示，有近7成高雄市民表態有意願出門參與罷免投票，其中又有5成2民眾支持罷韓。黨內人士分析，以高雄市長選戰選舉人總數228萬人估算，等於至少159萬人會投票、約83萬人支持罷韓，遠高於57萬人的罷免門檻，嚇壞藍營高層。

訂香港蘋果
免費睇埋台灣版㗎

韓國瑜由選市長、選總統，再被罷免
可以搵Netflix拍返套紀錄片

搵邊個扮佢好呢

佢自己咪得 咁得閒

高雄

紀錄片要搵人扮

如果唔係武漢肺炎，我一定會去高雄見證光榮時刻……

條友驚死人唔出黎罷佢咁
呢排仲要日日搞咁多野
應該好想擁抱支那

下個到Trump

佢唔係第一次被罷免

其實KMT肯放低「中國」未，擁抱「台灣」未

一雞死一雞鳴
韓國瑜而家擺明做左中共condom

有時會，演啲冇真實片段嘅情節
啲古代歷史紀錄片好常見

點擁 想做台派唔會夠民進黨台 想親中啲人又唔受
Kmt只能等共匪唔係習種做 中共行主戰路線 台灣只能親美 邊有得揀 睇返十年前胡溫主政港台邊有咁反共反中 今次真係多謝習種